幾時光復元朗光復埋圍村？

屌你老母睇live睇到嬲到想喊！ 有冇手足知班仆街搵食地頭邊度？十萬人一於去屌佢班鄉事派老母！ 好撚嬲

星期一啦，就今日呀

急,幫朋友問,唔係自己去,旺角點出元朗,除左的士仲有咩方法

唔好再同我講等星期六，點撚等呀？

良田村青山基督教墳場 李趣寬

青山基督教墳場
新墟

何君堯之子

HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

J圖就無啦，不過我有兩個號碼，大家可 以好好利用：何俊螢64068666、P5973205

何君堯於2011年獲選成為良田村村代表後，同年四月獲選為屯門鄉事委員會主席，取代出任該位置四十多年的劉皇發。

良田村
始建於大清嘉慶年間的一條客家原居民村，居民以何姓為主，直至1970年代皆世代務農。何氏家族祖籍博羅縣楊村鎮井水龍村，由十八世太公何三梓遷至屯門菠蘿山山腳。由於得到屯門河谷肥沃土壤的地利，因而命名為良田村。

何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬
囝搵老豆老母

Source from 老豆搵仔

訓醒就去啦